#Monkey:
Buscando, conectar dos mundos separados como son la programación y la seguridad nace monkey.
un framework que le permita a cualquier persona con conocimientos básico de programación implementar una auditoría.
Ejemplo
```python
from attack.lan import Lan
attack = Lan()
attack.MacOverflow('wlan0',50)
```
solo 3 lineas pudieron implmentar, desbordamiento de la tabla CAM en un switch.

PD: HACER, LAS COSAS QUE NOS DAN FELICIDAD YO AMO LA SEGURIDAD :)
